秒回

訓唔到

hihi

你就hihi

同女朋友嘈咬嘈到依家

幾點咬到依加？

2點

I love you

咁好毅力 嘈咩阿？

呃我tg 嬲你

Hi

感情邊個晴？

其實好無聊 但佢又唔gur 我又唔gur

點先瞓到

你有俾我咩？！

瞓醒聽日就無事 傷和氣好攰不如訓

我都想知 明明無諗野 都係訓唔到

有 嬲你

好彩聽日冇嘢做

我都無 但黑眼圈會大
琴日就一點訓到晏就十二點 今日又訓唔到

咪搵咗你